Apple宣布關閉全球(除中國外）所有零售店，並讚揚中國有效控制疫情。

Apple today announced that it is closing all of its retail locations outside of Greater China until March 27 due to the continuing spread of the coronavirus, which means Apple Stores worldwide will be shuttered for the next two weeks.

In a letter letting customers know about the store closures, Tim Cook says that China has taught us that the most effective way to minimize the risk of the coronavirus's transmission is to reduce population density and maximize social distance, which is why ‌Apple Stores‌ are closing. Apple had already closed all of its stores in Italy and Spain, but stores in other countries like the United States have remained open until now.

“As of today, all of our stores in Greater China have reopened. I also want to thank our operations team and partners for their remarkable efforts to restore our supply chain. What we’ve learned together has helped us all develop the best practices that are assisting enormously in our global response.

One of those lessons is that the most effective way to minimize risk of the virus’s transmission is to reduce density and maximize social distance. As rates of new infections continue to grow in other places, we’re taking additional steps to protect our team members and customers.

We will be closing all of our retail stores outside of Greater China until March 27.”

笑鳩死
中國人命賤D

Gay cook相信支那報話
一日新增個案真係得十宗都冇丫嘛

唔想用奶共牌電話 用咩好

香港呢？

蘋果話大中華區除外

asus

第時買蘋果送武漢肺炎

佢哋都有同支那合作

taught a lesson 好似唔係讚？

下架 hkmap 已經知 Gay Cook 係奶共狗

佢地慳好多啦，鬼佬通常都係網上order 送到屋企或office 啦

好建議，事實有組裝式嘅電話

或者買歐美細廠用原生系統嘅機

可能支那唔比佢關鋪要配合全面復工

俾個教訓你咁?

係中國人先會拿現金買機
鬼佬買機又可以上網訂
關晒門市減少開支

真係無得輸

x2

又係暗黑兵法

支那人你死你事，最緊要有人買iPhone
只有中國嘅蘋果員工係地底泥

本港資訊科技界立法會議員莫乃光昨（10月10日）去信蘋果CEO庫克，要求取消下架決定，並說「要因為害怕中國施加壓力而自我審查」。

Tim Cook庫克解釋，蘋果決定是根據香港警方和蘋果用戶提供的「可靠資料」，「HKmap.live即時地圖」被用作惡意針對個別警察施加暴力，並在沒有警員出沒的地方侵害個別人士和財產（maliciously to target individual officers for violence and to victimize individuals and property where no police are present）」。他形容，該應用程式違反香港法律，亦違反App Store禁止人身傷害指引。

蘋果都戇鳩，我睇 hkmap 送花比前線黑警唔得呀

WWDC 都唔搞現場
轉做online

Asus...

下個禮拜換s20
一日apple仲係made in 支那都唔會買

等睇第二次爆發

睇番新聞，3月12號蘋果重開所有支那門店

新冠肺炎：蘋果內地全部42間門市重新開店

隨着中國新冠肺炎疫情增長放緩，早前因疫情而一度停業的零售商市已相繼陸續營業。蘋果公司(Apple Inc)於內地所有42間門店今日(13日)全部重新開店。

係人民幣！

𠽌𠽌聲

其實係咪made in Taiwan？

用nokia得唔得

咁香港

品牌係，廠就未必

中國人條命唔係命？點解要歧視中國人

定根本一直都冇停過

奶共郭台銘

大陸店係咩人run
支共想芝麻人死咪由佢
反正基佬點都有錢賺

香港呢？
屌岩岩拎部機去整

屌 早知唔買apple嘢 原來都係奶共牌子

支持Apple
中國人好撚鍾意番工
班奴隸拿拿林復工啦屌

唔係我邊有新機買呀

而家仲用apple產品既真係死左佢算

如果根據蘋果嘅大中華原則
中國香港澳門台灣係計一個地區

笑撚死 咁樣潤鳩維尼

中國唔屬於地球

反而令全世界覺得支那疫情真係 over

人民幣好香

咁香港當中國定全球

連登大撚把廢物邊屌邊用架啦

廿日零新增
KMT都唔信啦

香港蘋果店有無關？

咁大陸人都一樣既

算啦。無左教主嘅蘋果，跟本就爛鳩左。有蟲㗎，仲要係蝗蟲呀。屌

咁佢加油啦

librem5

正apple奶共唔用得IOS
goole奶共又唔用得android

i dog 點算好

apple：你班中國人死關我撚事
又有得賣iphone fatfat

HTC 好似係台灣牌子

DKLM

奶共奶到雪雪聲

Nokia

中國taught全世界a lesson姐係中國係全世界大佬

htc 台灣

好事嚟，等睇境外傳入

話說而家係咪唔用得Apple

黑奴痰得菜大讚支那控疫成功，Apple 話相信Who 同支那送支那人一程

idog不願面對，ios仲係最安全

姐係點？
大中華區連四個特別行政區？

香港唔開=
香洗獨立

垃圾水果

唔係收咗皮咩？？

蘋果如果話大中華就係中港台澳

其實係睇死中國有人受感染都唔會報

信咪好囉，一陣再黎大爆發
幾驚佢唔信支那

奶共奶撚到傻左

apple同marvel係連登禁忌嚟

轉LG Asus

蘋果個greater china係計埋香港 wor
而家俾人同一待遇係咪笑埋自已

台北101都要照開

留名連登杯葛iphone

sony 長進一點啦

部電話設計好一點吧

3310

死左咁多人仲話控制得好 真係可憐全家死曬剩一個啲，佢地睇到應該想玩恐襲都似

中華人民共和國日本特別行政區SONY

咁好重有糧出？電費唔係錢？
又無新機出，有新機出就話要間鋪做show room 比人試玩

條友擺明五毛黎
將香港當埋中國

三星：全球唔包香港

抵你賺咁多錢

屌 可唔可以脫離垃圾Apple

星期一開市大跌等跌到150執平貨

唔好傻啦，個情況調轉就差唔多

諗深點，蘋果係關心全球員工客人健康安全，錢都唔賺，支那除外
唔明咁樣點解係奶共

咁境外實在無咩人好似香港咁癲,仲會去逛零售.
擺係支那又有習總復工令罩住, 邊個瀨嘢就被消失,邊個出嚟嘈就打斷牙.係無事,員工基本全部又係支那土人,有咩問題?

所以先要Help This Company

班連衛兵自己用緊3310先有資格屌人，好似係

Apple

好少人唸嘢咁複雜...

大部分睇完呢單新聞都會唸——支那疫情真係完結了。

你話係咪奶共？

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

Sony上次攝影比賽單野都有人話要boycott
不如直接叫香港IT狗進化成究極體IT狗開發香港電話

Samsung 有幾奶支
之前話佢360 講完佢換咗

利申依家apple 緊 想過檔

係啊
apple又奶共，google嘅android又奶共
咁你可唔可以教我用咩電話先得啊

用非支那制電話

中港澳員工無份， 根本當香港人係condom
佢的所作所為同hsbc 無分別

官方聲明:

蘋果：暫時關閉中港台以外所有直營門市至27日

真係開鋪有guts呀
好過某啲海外愛国人士

黑色幽默

反正大爆發死嘅係支那員工，wfc你
你見apple仲冇停生產線就知喇

舔Cock 真係好徹底

HTC 真正MIT
asus 都係MI支

Apple ：Greater China包埋香港同台灣

上面啲人冇諗到一樣野
蘋果咁大間公司咁樣即係同人講中國抗疫做得好
其他國家全部係垃圾

咁用華為好唔好

係人民幣，我加左人民幣

香港人咪又係咁命賤
你以為自己係POPO高官啊

Chinapple

中國區前日先重開

佢完美表演左人民幣真香

唔用apple用咩啊

Google android 咪一樣奶共

奶共apple
有冇連登仔抵制

去打爛IFC蘋果店

Tim Cook says that China has taught us that the most effective way to minimize the risk of the coronavirus's transmission is to reduce population density and maximize social distance, which is why ‌Apple Stores‌ are closing.
屌 又係標題黨 屌你老味

Nokia最高

以後用返Sony 算

有效但閉店？

On9 apple

人工顯示價值

sony

華石ASUS zenfone 6

好似廣東話： 真係多9謝哂，又學到野！

暗串？？

個個入去摸iphone

Me too

俾google買咗手機division

Motorola

真心想問，如果apple 三叔 Sony 奶哂共，你地仲用唔用？用既係支持藍色經驗圈